好窮好窮好窮，可以點算？

黎緊又Boss話 work from home，人工減半，每個月交埋租後得番2千幾蚊，可以點算？